經過今日，見到鬼要點捉？

不要傷害生命好嗎，不可以同popo一樣，求大家冷靜